★穆迪降滙豐及恒生存款評級展望至負面

投資評級公司穆迪發表報告，確定滙豐銀行及恒生銀行（0011）「Aa2」存款評級，短期評級為「P-1」。穆迪指出，受經濟放緩，在香港及其他地區經營環境更困難，同時將兩行評級展望，由「穩定」降至「負面」。

穆迪指出香港示威活動正破壞消費及旅遊業，加上中美之間貿易緊張局勢，增加區內經濟前景不確定性，對滙豐及恒生資產質量及盈利能力帶來壓力。

唔緊要啦 淪陷前都係咁上下評級架啦

是但啦, 評到米芝蓮5星都係信唔過

封星火咁開心，抵死

lm

美國開始做野

中銀都未做野，自己趕撚住去死。

推